人生有幾個13年? (港女回報VS邪惡美帝回報)

人生有幾個13年? (港女 VS美帝)
07年3萬1, 或者18年3萬3, 都沒有太大分別, 就十年過去了, 但物價和樓價郤番了很多.
現在更只有24531

07年, 邪惡美帝三大指數
道指, 07年14000左右, 現在27386
標普500, 07年1560左右, 現在3349
納指, 07年2850左右, 現在11108(仲要破武肺前既頂部)

簡單講
港女在這十幾年間, -24%
同期邪惡美帝三大指數(道指+95%, 標普+114%, 納指+290%)
過多十三年, 會怎樣呢?
強国將和全世界脫鈎, 而香港是強国国企主導, 再-40%吧
人生有幾個13年?

好在有買樓

個陣入左qq

【美國7月季調後非農就業人口錄得增加176.3萬人，美股指期貨短線拉昇】美國7月非農就業人口增加176.3萬人，預期148萬人，前值480萬人。7月失業率爲10.2%，預期爲10.5%，前值爲11.1%。美股期貨短線拉昇，道指期貨現跌0.22%，納指期貨跌0.21%，標普500指數跌0.2%。